[BNO讀書］加拿大master 定 英國master

上年報左21年1月既加拿大master 已經收左我 但係BNO visa出左台就可以同家人一齊去英國 順便去讀埋master （已經報緊）
現在兩難抉擇 有無師兄俾少少意見？

睇學校做人啦

加拿大果邊係NYIT 英國係University of Manchester

獌大

睇你鐘意邊度同學費點 加拿大你睇清楚嗰科有冇得pgwp master->pr好閒 唔洗在意學唔學店 出到黎都係一條好漢

不過你一家可能bno易搞啲 一家人始終齊齊整整好啲嘅

睇左Canada immigration 我讀果科係有份
學費就兩邊差唔多 加拿大就讀兩 曼大就讀一年

為移民我覺得間間都係一撚樣 你申請到pgwp咪得囉

u of Manchester當然名氣大啲 同埋bno入藉人地都一條龍服務比你 加埋屋企人 我覺得英國好似好啲

冇記錯nyit有pgwp好似得科cyber security it狗睇portfolio多過個degree啦

我報左energy management 本身做左工程狗幾年 有經驗唔怕無人請

非讀書
但都諗緊UK定CA

其實去community college 讀返個health care assistant 有無得諗

I mean Canada

唔係掛，有bno唔去u of Manchester讀，去加拿大讀
Btw 你ug咩background？想知u of Manchester難唔難入